[寫真JJ] 西野七瀬 - 乃木坂46 西野七瀬 メモリアル ポストカード コレクション BOX

Nanase Nishino 西野七瀬 - 乃木坂46 西野七瀬 メモリアル ポストカード コレクション BOX (2019.04.28) (383P)

太多張 po縮圖算了

照舊

呢set完

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

著晒衫都得?

more

圖就唔repost喇